原來馬路真係有馬架

隻馬個倒影咁奇怪

水漬黎

呢度成日都有馬出黎散步架啦

隻馬賴尿

根據運輸署《道路使用者守則》，馬係可以行出馬路，無需申請
(前題係仲有無人跟香港法律，俾狗玩到廢鳩晒無鬼用)

師兄有錢住個頭

你睇相入面有部R2 ，就知係窮L 地方啦